唉⋯

表白失敗左 點解我當初唔忍住 忍住話唔定可以繼續做到朋友 宜家連朋友都冇得做 唉 好唔開心我想講我真係好鍾意好鍾意你㗎 由細到大都未試過同人表白 今次真係鼓起好大勇氣 雖然唔係識左好耐 但係你就係有一種感覺 令我好想好想好想同你一齊 不過宜家講咩都冇用了 希望你可以幸福 到底幾幸福嘅女仔先可以擁有你...

又係你講唔係有心拍拖當初就唔好一齊嘅

抵撚柒死

我知呀 所以我接受同埋面對呢一個失敗嘅結果

又係你 你收嗲啦😘

樓主我可唔可以識你

可以

對了 請留Tg

tang985 add me

又話加我TG嘅